【621戰佢老母 】以 post 推 post ，盡小弟綿力大大力推！

【突發】共識已達！620 5pm 政府死線！621 罷工罷課罷市，二百萬人兵分三路！

盡小弟綿力推 post, 香港等香港人救！
未完呀各位！不撤回，不罷休！宜家二百萬零一人全部都係自己人，我相信肯為香港付出嘅人係遠超過呢個數。四大訴求，香港人仲未追討成功啊！我哋唔需要林鄭下台，林鄭下台只會出現林鄭2.0！ 班手足被捕我真係唔好受，求求大家，爭取時間，睇睇以及廣傳呢個post 同埋準備好心情去抗爭。總之團結，勿分化、勿捉鬼、不篤灰、不抹黑、不割蓆

抗爭宗旨：
兄弟爬山，各自努力，
百花齊放，殊途同歸，
槍口對外，絕不分化，
爭取自由，天經地義，
百萬加一，勿忘義士。

利申：發夢隨口噏

開戰

香港人冇哂士氣嘅？

推

謝謝巴打幫手推

PISH

謝議巴打幫手推！
四大訴求香港人未討回，團火未熄，上呀！

推畀全港人知

四大訴求要追討成功